發現屌親外國唔好嘅多數都係留學生

講真我細個離開香港讀書果時都覺得好唔中意
但返左香港幾年宜家係外國生活覺得好正
分別在於
讀書嘅時候得屋企人dd零用錢
冇錢洗
冇車要坐巴士/行路
住宿舍/host family
覺得外國好撚慘
冇啖好食又貴

宜家返工 有車代步 有正常人工
有正常自己屋企
星期六日揸車四圍去，勁爽

屌之前睇左先，Thanks.

最近見好多自稱係外國生活幾年係咁吹捧香港踩外國
十居其9都係廿幾歲外國大學grad返香港做野嘅人

根本無嘢搵嘢黎踩
外國大把優點又唔講

利申住過外國五年以上
宜家係香港做緊嘢

講生活，其實世界大多數地方都好過香港啦

睇地方 同睇下係咪融入到人地啦

Familiarity breeds contempt.
近之則遜，遠之則怨

頭兩三年通常未慣人地種生活模式/擺脫唔到舊有生活模式，住夠6年以上開始「真正」適應到就識分唔同模式嘅利弊

真. 讀書讀左2年, 做野做左3年. 有過鬼仔fd, 同鬼妹拍過拖. 而家都覺得未慣. 諗緊返唔返香港.